
                      La película muy bien hecha, conmovedora, emotiva, divertida... Personalmente muy infantil para mi gusto. (Con eso no quiero quitar las ganas a nadie de verla).
        
            